★片！】伊朗革命軍砲火猛攻UFO！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Two possibilities exist: either we are alone in the Universe or we are not. Both are equally terrifying.

［無圖］大坑東疑似有UFO

有巴打睇到

嘩屌

大發現無人理係時候要connect 外星人

勾結外星勢力干預香港事務

仲犀利過超時空要塞 避到咁一炮都唔還 下次要小心啦一定升級武器

基拉大和

咁撚密集都避到，真係皇牌機師

似

牙？

證明對方科技比佢好好多
炮火中仲可以遊刃有餘
美國都做唔到

好似睇緊star war
solo揸千歲鷹咁

嘩，cls,世界M頭條啦

真定假架

打救世人

會唔會引致外星侵略？

和理非：割蓆

想想去ufo參觀

有無得Connect 外星勢力

快, 文宣要點樣target外星
外星twitter點上

你而家明點解美國話要成立太空軍 日本又話要建立宇宙自衛隊未？

係時候勾結外星勢力

伊朗呢D話打就打,唔似得某國靜係識口交

正宗打飛機

好似有幾下打中左但0傷

有d似 以前2D橫向射擊Game

好撚堅喎屌

如果中國人不怕槍炮，共產黨3日內就會倒台了

其實唔難避

外星用咩passport？接唔接收香港人，想申請政治庇護

Reddit 有人fc咗

以為睇緊機戰

諗返轉頭，粵劇特朗普都有UFO嘅劇情

lm

屌，台灣仔

牙你老母，咪以為腦魔有特權

牙齒個牙

幅圖似